蟹

紅蟹, 白蟹, 三點蟹, 爛化蟹,石蟹, 皇帝蟹, 松葉蟹, 青蟹, 高蟹, 黃油蟹, 大閘蟹, yim仔蟹,水晶蟹, 麵包蟹

最好食一定係頂角大紅蟹

臭化蟹呢？

奄仔先最撚正

爛化蟹=blue crab

黃油=奄仔?

自己捉既麵包蟹特別好食

我食過自助餐嗰d
好多隔

拎黎做凍蟹

啲蟹膏送飯一流呀

花蟹

no

四舊水一個人邊度食蟹正

啲蟹好貴丫屌